D傻鳩黃絲成日講黃色經濟圈

就等於賺黃圈錢
洗返係黃圈
賺藍圈錢=藍
咁既經濟概念同大陸日日哎內循環根本無撚分別
根本黃圈對藍圈就係要做成trade surplus

所以話黃絲=智障
真係唔係咩過份既說話
係Fact-stating
連咁撚簡單既經濟邏輯都諗唔通仲妄想贏人笑人傻
醜唔醜

哦

閱

光合作用

圍爐經濟圈，本身已經渺小，
圍爐咁多門檻，越圍越細🤫

內循環

到底係益自己友定搵自己友笨柒
我真係搞唔清

真 我之前講過 不嬲係賺藍屍錢養手足
唔知點解邊左黃色呃錢圈

泛民，你地仲未諗到一個可以兼容熱狗呢D本土派既黃色經濟圈嗎？

拉

錢嘅來源唔重要，洗喺邊先係關鍵

其實所謂既黃色經濟圈既概念都只不過係精神上既支持或者贖罪既性質 過於理想化 明眼人都知其實係實際上係冇乜用 同埋根本上就唔係果樣野黎 掛羊頭賣狗肉 不過大家咪各有各做 大家鍾意將D錢點洗咪點洗 每個人都有自己嘅自由 又無傷大雅 都總好過停滯不前既 有啲人呃人 有啲人甘心俾人呃 能夠置身事外 喜不樂乎

呢幾日又多幾間黃店執啦, 大家仲鬥黃